[小心]唔好比vtc spin左去車場同lift嘅cctv

要vtc放底陳同學佢有無放底袋係校務處
幾點離開學校依啲先係重點？